好唔開心 唔想香港安定繁榮呀

香港係全世界最cyberpunk既城市
唔安定繁榮啦